其實籃波有冇世界杯?

如有,是咪美國玩晒?
利申:冇意踩底籃波

Fisherman Lok 為港爭光

梗係有啦！啱啱火星黎？

好似有。咁美國玩唒就梗架啦，不過其他國家都勁梗，雖然係講梗打多10年都未威脅到美國。
利申：連final都唔想睇既籃波撚

有 不過完左都冇人知

得美國？

美國玩晒所以冇人留意

即是美國杯。。。

美國派學生出去打

參賽國家應該唔少，不過美國攞冠

世界杯起碼有8個國家攞過冠軍啦

有
叫玩具盃

聽都未聽過

Wfc

2g1cup

美帝唔係屈哂架, 好大程度因爲早年美帝對世錦賽WFC, 有左夢N隊都偶有失利

不過講近10年就真係美帝天下, 奧運三連霸+世錦兩連霸

點解nba總冠軍唔同歐聯冠軍打返場

有 睇到一場支那隊好鬼矛波嬲到唔睇

有 好似係海港城間toysRus搞

歐洲咁垃圾點解要同佢地打

Hawks贏硬

有
係玩具反斗城舉行

開住冷氣廿步之內跑全場既世界杯？

出隊dleague都夠屌打全球